平安夜失戀去左睇失戀日呀

我都想學鮑喜靜講我唔洗失戀呀屌你老母

btw 套戲爛係爛d 當睇bob 同岡本教主搞笑